有冇人試過用 eos m6 潛攝？？？？

見到d housing 都成3k, 唔知效果點

路過想問下有無師兄用meikon Hong Kong 嘅housing 信唔信得過 平得過份好驚出事

一分錢一分貨, 你咩機？
利申: 無勇氣用Meikon

3K價錢太平, 正常防水殼應該同機身差唔多價錢至到貴一倍

以我所知得Ikelite有出M6殼, 如果你未買機可以考慮M5加Nauticam殼

A7rii 係咪玩命

本身有m6呀，機身都係4，5k啫
meikon 3k, ikelite 好似8k 左右，
而家就係睇緊加殼定tg5

絕對係玩命

我就唔會貪平買meikon, 特別換鏡機
另外meikon殼落到邊幾支macro鏡？

同埋你有無影開相? 係水底M6會難用過TG5好多

入到 11-22，15-45，18-55，22餅

meikon 有兩個case, 1個for 果3支，1個for 22

但我得18-150+22餅
我影相初學stage

無微距鏡你影少好多野, EF-M 28mm macro可能塞到入meikon個殼但係焦距太短, APSC我會揀60mm以上, 另外要再配支超廣角或者魚眼, Ikelite會support多啲鏡頭

最平最簡單係TG5, 有心學可以考慮G7X mk2 / G9X mk2/ RX100 V配Fantasea housing再加支閃燈練打燈, 用得M6就最好一步到位配個貴少少功能好啲可靠啲嘅housing同閃燈

你去10m 定50m
差好遠喎

我見最近多人買G1XIII加HOUSING
唔知效果好唔好

Leica M240 用嘅防水殼係同機身差唔多錢